[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3569)

998開

999

1000

1001

1002

蒙7雷個細派錢咁派

中左又唔開 屌

12c

半細全大 輸哂了

半大比狗賭

屌𡱰allin左銀河..

角大就是咁易

屌

一陣2-2

搞到無錢買c

場智甲都11c

蒙7入未

蒙牛係咁回飛

銀河ng

3.5/4b

墨半大快

買唔切

22!!!!!!!!!!!!

goal 咪撚炸

ng cashed

銀河反cup即派

想買就封...

3ng 4ng 正到

我

Lm

半大真係比狗賭

Me

上個post留左啦

屌個no goal先

西雅圖on9

lm

銀河no goal

3:2

岩岩想buy 好在

哇屌 nba

On9..

3:2。。。

睇太多e 巴追和就算唔會cup

nba

11mins 3 goal

屌你
你半場1:1都好丫
宜家3:2

13.5s 心動添

秒全格

爆

好快3:4

買完冇3秒就輸
一買完個apps就響...

墨假半大呀

有第四球

feel到e bar 89 3:3

買智甲角大

入定3：3

客ng

忍

屌你老母7雷唔入比人入啦

極危險

我屌你老母銀河買你入就對家入無錢買就連入

咁就33

3:3..

3:3

33

Cup plz

3-3

33 ng cashed!!!!!!!

做緊乜？冇龍？

屌咩上盤半格都唔比

一殺我半大就入球show。屌

準備好4:3

Cashed again

個人認為可補cup
但我之前入左和

半1全6

全7

No goal

客ng again

再刷下角先啦

蒙特雷又做乜撚唔入波

半0全3我ok 嫁

33 la galaxy 平手

殺半客
下半場先入波

12.5s 頂埋佢

ok 祖3:0

劇本

屌 buy左e bar 2 goal
e bar goal la diu

你鐘意10:0都得

bye

13.5b有錢收？

智甲啲角停經咁停

等陣6連角

睇泥銀河都玩完完..

初盤先8.5

有10.5

出面落雪咁。又無8號又無黑雨。撚狗？

岩岩3-4 100%

我覺得要有黑雨

屌你老母水浸都無黃雨

邊頭

銀河預備入了

智甲刷角未

4：3

4-3

4:3

主其他

和其他30倍ready

Bank個後防真係...

和其他

jump............

Goalllll

大學

90+5 4:4

廢老絕殺super?

NBA

祖亞雷斯 10

祖入

有喇

有了 比人入

蒙已收工

嘩屌 早呀雷斯入波

蒙七goal對家

祖亞雷斯 goallllllllllllllllllll

蒙特雷88

高路高路係未假波到咁撚樣 屌佢老母！！

入咁多球補3

嘩屌
個天黑到

全下盤88

6個入波補3分鐘 13.5s穩

有冇人贏到好悶想輸下

晨神精選：9 買下盤

屌你老母高路高路cup啦柒頭
對唔對得住你啲主場球迷

點悶法？

LA咪下盤

好想知蒙雷上場點贏

出門口冇關窗 屌...

入7球先補3

高路高路杯？

14c

2 more ok ?

智甲？

傻閪

杯條撚
出面開即場半一

你屋企場fifa？

和波最後慘死 銀河好波

智甲有冇角水

屌你銀河爆完我12.5s再爆我兩次ng 一場針3k好爽

3k咁少

咁咪岩

@寶高

我返緊學 用緊暑假工啲錢賭咋

U?

賭賭賭屌你老母好撚鐘意賭咩

再返多幾份

我唔知呀
我知高路高路 停c停到傻
9.5b jumped

今日9月2
我成份糧無晒添啦

西雅圖救心執半格...

對

蒙柒呢隊波

上盤日

比人入多2粒得唔得

唔鍾意，但出緊去

蒙特贏半 10 1 100
全格 10 1 200

下次1001好開

等寶蛇打救

11蒙

Thx，原來依邊先岩

7雷1:1

半大

Lafc盤會唔會太深...

墨超半大

奇蹟半大

大奇蹟日

me

la有邊次深盤但開唔出

2.5 b 又可以叫下了

炸左好似 假嘅

下半場鳩路鳩路反cup啦屌

幾多角最後？

gel定啦 洗咩叫

14

直播1-0

都無入波

感謝 師兄

去洗頭先

買錯s

球探仲係1:1

屌1:0定1:1

Fcla仲會唔會正氣呢唔知

Not 1:1?

d柒頭app bet365 on99 一係就斬

爽 2.5b姐

咁樣炸半大無人出黎屌?

1:0 定 1:1

個個買半細

本身都沒入入

訓醒
又錯過場角大

但馬會係13

1:0

9.5s

邊有14

10

腰斬啦 屌

完場13c喎

推條撚咩 1:0
推你街得唔得

蒙特做乜9

dllm on99 去4啦屌

有無人有睇直播 發生咩事

條傻閪輸到傻左

幾多角？

即場智假角球買唔買得過

大
10.5

響都唔撚柒響
踢嘜9

角球只信寶蛇 等寶蛇指引得永生

笑嘜撚野

求寶蛇出招了

LA半大唔差

8.5 lor

等8.5b?

買左會激撚死 絕殺收錢變收屍...

已經上左ifc

蒙特反cup 1個100
一齊開心share

想輸嘅手足可以試下la半細

一人50 ok?

ok

高路高路cup派100

Cup硬

m

1

5c

Lafc半大？

G chi

封

6c

7雷唔入比人入啦

Q

?

南美上盤

智假封咩？

上盤cup曬頭5揀1 300

666

支持

Y

蒙7又比人禁屌

智假買咩好

角都吹走埋

輕鬆

又有返

7c

目標10.5大

ln

蒙特!

又炸

仲L 咩M
輸撚哂了 dllm

你反cup 肥

法撚巴

買下場角大追數

個場仲買角大

8c了

Lafc買盤定半大好

Y not both

買注鳩路和波先

買即場11.5

高路11.5？

S

小

主好刷得？

高路要和了

大啦 客肯刷

仲買墨

角米10.5s gellllll 懶獨到！

係

皇角都係細牙

9.5s 10.5s

蒙特快cup... 買咩輸咩 點賭。。

唔係半球咩

冇得輸

淨半球和波都輸
星星講得合理

屌我事前半球

明尼蘇達睇返上次對LAFC 0:0
呢場係今個星期最後一場
個個賭仔都追數.
畀我係賭仔一定追半大全大 LA上盤
莊家派錢? 有咁好人?

正常 控角隊

似11.5s

者係買咩

1.6嫌棄了 10.5s事前

蒙特作客讓人半一真係派錢咁派

9.5s 2.00 10.5s 1.85

角細
因為預456

其實我都係咁諗 所以驚驚地
但明蘇作客不嬲柒

我頂唔蒲牙
岩岩西西13c先訓醒

高佬 快手追和完場

明亮11.5s

彭美0-3 買盤正on9

高路停c

我係on9

高路高路快入啦

Lm等bin

比人炸咗兩球 你踢埋我個份

冇買賓菲加 走去買彭美

入未啊高路高路
入唔到叫矮路矮路啦

叫爆佢

好出奇咩

上次打唔知邊隊都炸3次先入

我想更正返

明尼蘇達上次對LAFC係18年既事 LA主場贏2:0 上半場1.5大
唔買上半細啦.. 明尼隨時又OG
對上盤有啲保留

高路追和未阿

FC洛杉磯
攻擊力太勁...
唔買主都唔會買客...

蒙柒

Siu4

蒙七被goal

同意呀 比多2甩⚽️⚽️

仆街一買就停c

垃圾讓人半一

20

原來係你

輸撚柒晒

智仔唔入比人入！！！

搞錯咗個盤

LAFC冇Carlos Vela
後備席都冇
仲買乜春LA上盤
100%下盤+上半場1.5細

gogogo

祖亞雷斯+0.75 gel

唔係點引傻仔中伏 利申我係傻仔

中

連針左7口 皇馬針到呢家

cash out算

主-主 / 半大

真。。

智假cup佢老母未

1.5細 支持

1-0蒙

fake 左

高路高路 又停c

蒙特1-2 贏果d 連本捐哂去

比d我ok?

又係你

我+0.75 gel唔gel 我一樣收錢....

科布雷索!!!!!!!!!!!!1

0 2

科布好波

最後身家想all in fcla...

留100 比我ok?

1:2 先輸半wo 手足

停角抵死

冇vela

跳左樓88

冇維拿

智仔個球明明可以護空龍
扮守唔到

刷角plz

智假

一買停左30分鐘c笑左

好勁

智甲即開場
第2打13

蒙特雷2.5b24

9c

以後馬會開朝早野雞波即場
等於下盤

10.5大都難

11.5b點算..

入錢

Vela後備都冇 lafc不了

10c未!!!!

科布雷素高魯高魯刷多3角

10C

10左

10c

9.5b cashed 88

1030點部署

屌買完10.5s你老母又刷

比多兩隻

11完我

矮路矮路入返球thz

封角？

Fake角？

又中左問題角

封角

好似個幾個勁嘅前鋒都唔係到 有無睇錯

明尼有冇人買??

科布雷素高魯高魯刷多2角

補飛...

9定10

停左30分鐘..

11.5b未

開咗角球先判界外球？

fcla or mini

力造細波主盤 終於可以回下血

馬會apps e排狂偵測位置咁戇尻

兩角快手

監控

咁係9定10

屌 洛辛堡嘔半格
4串5先收得300

刷多兩c 收工

11...

11!!!

11

鳩路呢隊波 永世blacklist

真係夾我角..

見365開10但而家都封埋

補幾

有無人聽左我講！

6

你唔係話買大咩

尋晚國米10c重創

想補角 馬會封撚左線

俾多一隻角

10.5大！

高路 比一球

6分鐘，仲有角球呀恭介！

中了

在

仲有入球嫁

無錢買
銀河半大

我了 猛

啱啱睇得11.5
Slow

人地想輸 唔撚得呀

第10C 好似FAKE

刷多角阿屌

科布雷素高魯高魯刷多1角

有fake咩

完未

屌你高路高路唔係差1隻角爆我11.5b咁撚on9呀麻?

11/10c end?

馬會做乜鳩呀 又封盤補唔到

派未

10就一定

完場未 .

好似自由球當角球計

比多球呀 智仔

12C

12

12c!!!!!!

嚇死我

12啦
10.5 一定有

Bomb

黎緊一星期係咪國際賽

冇信智蛇係我錯

垃圾波都角大
gg了

500左11.5s 跳唔到船

朝早波咁恐怖 我都係遠離

11定12c

買撚完停撚左咁耐 嚇撚死 又絕殺角

終於 高路高路我愛你

開夠13c等角大黨贏哂fake c

如果有問題角 馬會係會點計法?
手持9.5 10.5 11.5b

365都係12

高路高路12c 爆左明亮 我就多謝明亮

重未完場？

有問題咪唔計lor
佢睇data

星之力又輸

輕鬆到

完埸未

輸撚到含

果然11.5b

墨假都細波，點撚樣賭

半一好c服

提晒你地買

搞掂 專心睇live

高路高路落後都刷角

1030點買
主隊啲前鋒唔見晒

睇馬會計11定12

我 收total 200

LA咁深

多手補左10.5汁得1000

主場係要扮下嘢

我都係500左

客隊

11 ok?

1030半細try try佢

vela係到

極限挑戰

1030

半和
讓客

無韋拿=普通美職波

9c 出10.5早封封到10 11 12

沒

香討班友話11角

唔係11C 咩？

1030好似沉晚ajax個盤

賭錢就係要c服

咪呃鳩人

La 出埋啲西陣賣分

人來，掌咀

又要等狗會睇片慢慢數

11 精神

係我間房到比我抽插緊

冇vela撚識入波

買左半客 10:30

你gay?

Gchi

LAFC得個中場BLESSING係勁
依家係睇明尼會唔會自爆

讓和

佢gay

似11

冇出

11了

11我都贏 冇所謂

me corner small

仲有Rossi 都ok 既
不過冇左韋拿差幾皮
應該大角細波

應該罰球當左角

365派左都可以扣返

真？有冇回？

圖

365成日數錯角

都話11.5s

近排係

好威猛 就派啦

明尼唔肯出芬尼
好好打呀宜家？

扣左你
你下次咪入返

知錯了，呢場特別處理ok?

仲有一個 diego rossi

提左你地買又唔見你地派返我...

1030半細練心？

陣間再靠寶蛇了

冇咗Carlos villa 只係普通球隊

La無欲無求

你派我未

好玩個d你會返去玩

問題角係最後果角？

尾2

好似10/11果隻

10.5？

咁事實上11定12

追緊數

幾正，幾錢？

11.5s既手足點算...

輸錢囉

又中問題角，屌

11....

佢都無出memo講有問題

有冇巴打睇live數過幾多角 震過貓王喇我已經

咁正先問姐

唔好話老婆
就算你老母都想知幾錢

鏡頭無交代到

有睇 的確有隻角無入鏡頭 唔知點計

應該第10隻問題

11完 夾角位巴打

1030客盤

等馬會數完11.5b定11.5s多人買就知11定12
我都11.5b

11完 派左了

Fact checked?

無入鏡頭唔=無角

係 馬會派左11

近底線個罰球

有問題打比馬會投訴啦

11c 完 收到錢了

角球總數 11

睇賽果出左總數先啦

11.5b 巴打 rip

出左啦

我10.5b唔打了

差d我都嚇到瀨屎

岩岩睇未出

11角派了

想告馬會了，人地365派12

我10.5b 11.5s呀

1030乜都細

晨早流流又中問題角

夾角巴rip
仲話贏小1k

變輸6-7k

On9到 比位自己輸

岩 同路

你？

勁中

真係唔差

最好輸既方法 夾角

我小事啦，輸1注11.5b only

11.5s 派左彩

lafc想訓身角大

馬會好鍾意呢d

10.5b 馬會唔俾補

追成點

會負錢

夾角應該正常係買完s 買b

小注細先

半場3倍比你買啦

想派了

1. 普

2. 生

365仆街黎成日數錯

明尼盤 明尼fg

4.新

La半場3粒 照舊

lm了

LM

我了

lm 0:3 ok?

貼飛未中過

今次我啦

輸撚到仆街嘅我表示想買明so

明so會針 信我

好

屌你啦

頂盡讓和 la冇vela點大炒

智甲幾多C完場??睇365唔係12咩?

google話11

馬會11

直屌11.5大了

冇追，打和過咗個weekend

無韋拿炒唔起

WTF見住365 彈NOTICE寫94分鐘12c

我今日收到 不過係老豆零用

係咪冇開到個角

無vela仲讓咁多

好似尾2角當角 其實唔係

計左角位罰球係角，冇12c得11
所以好快派左

轉買2x1 3x1

第10個角冇開

mls 客隊踢6-3-1

半細plz

半細

算 skip

單頭

半場0:3

半大2.5高水🤤

試下唔好啫撚住

買細又唔見馬會咁好

532 前鋒唔撲就十個人都係晒半場

Fcla 100%

買半和算 睇下明哥頂到幾耐

LAFC 領先 ->明尼換人出黎攻->俾人中出多幾球

明尼3倍fg上

Fc allin

一開波叫糊

覺得明哥Fg之後FCla反杯贏半

0820好買啦
0920

半細去定馬會排隊先

今次我了

想cash

收錢呀傻鳩邊有得輸，叫緊糊

米倫rc

feel到今場會細波細角

要比人cup了?

大波大角啦
上次作客比人5:1，唔係有仇唔報啊??

個場就係因為冇vela
邊個識入

3.5s

轟

角大黨起頭

la正選龍後備...vela後備都冇

半場就爆

No goal 35倍轟！

角大針

角大定細呀

gchi

美國佬又遲到

跟左，等收米

咪咁

點解唔出vela 上場發脾氣?定傷左

3.5/4細有1.8 allin了

角大針咗

角大已死

仲未有角 腰斬啦

話說13自爆馬會ac係邊個po

Fc已死

角大24

好似有定我記錯

我試下鎖個acct 來睇睇

半大準備上IFC

點解未有角 未開波？

vela有入2

輸好多水呀下喎
不如等佢刷啦

半大jump

協議波

傷

排隊入錢啦，2019仲半大

vela 一個人佔左74球入面27球

一角都無

扮傷 唔gur上場換走佢

幾時比事前水

半細gel到上太空

角點買

我台底仲有4000萬現金 幫我買曬大

屌 咁都唔傳

角細收錢

客嗰條撚樣空籠又唔射,on99

單刀 馬會封盤封得幾快

傻bill之力
燈到仆街

我 gellll

角細真係食撚滑

客個前鋒果種廢唔係講笑

搵返 .0. gel

明尼fg

10.5s

真係唔撚刷 屌

半0全11叫爆區

龍

屌你老母15分鐘都冇c

禽日咪俾左

自己check post

corner small gel

客空龍唔射
內定00

發覺主隊成班都係傻鳩嚟

No goal $2000

你又買角大

半大手足天台等

角大jump

真係唔撚入波啦嘛？屌你老母

冇vela 就廢左咁多

1111111

角球都有炸

checked

龍門球wor

我都跟左你

00 0角gel

賭完呢場大家食個中午就出中環啦

11111

9.5角細gel頭

1d

有冇機等到半一 lafc

傷波未啊屌

15m 1c
90m ?c

222222

歷史性1c
2c

今日係8月既月結
個撚個賭仔追數都買重半大LA上盤
好多連名單都未睇就咗注
講緊50萬一注個啲

呢場一定殺大注撚

2c

wow diu 又刷
針死 10.5s 點頂
ddg 針together ok?

上盤仲差兩球先半格

la主場真係好撚癲

唔係00半場呀屌

fg買咩

半場1:2

11s gogogo

咁角大law，乜中位先？
中場4.5？

一陣寶高出黎擊殺你la

屌你

頭先有4大買

又炸角

輸撚灑
半大24

乜大都4

la唔入不如明尼入啦

no buy ah
等la fc 半一

No gchi

365 fake c?

搵人入啦仆街 讓乜撚嘢2球

明尼係幾廢

入球大又撚狗

快半大

你估隊隊都係鏝ajax咩

喂屌你老母又冰

通常咁樣會下盤入先

半大未

屌注la fc -1 先

半細輕鬆

入波未fc咪撚手足

500求樂遊教學

走地？

半大24

ys ah

LA 入粒先啦 屌

明so goal

明尼*!!

神龍

明尼1-0 !!!

狼仔入波
個角大跌到

3倍

蘇聯佬

01

Cashed next goal

明尼蘇達聯 10
屌咩